好鍾意你呀bb

你知唔知呀

食屎啦

我唔鍾意你

唔好甘殘忍

唔好

千祈唔好

唔想知同埋唔好鍾意我

唔好咁

你覺得我有咩好 我改

無人鍾意你

我都係

😭

仲唔追人
第時唔好後悔
做人最緊要係無悔

其實我都好鐘意你呀bb

Bb

A09

Jer 我做咩

你早d訓啦

好好
我地拍拖啦

你心入邊既bb

唔好咁對我

咁樣你仲唔去？
仆你個街到真係脾人溝左你唔好叫春